今個馬季真係好難賭，輸死人，蔡神仙已經累積44場第二但得26場第一。

好難賭，今季蔡神仙重有無機會冠軍 ?

無冠啦今季

你唔識賭姐

無運，如果佢果44場第二有一半好運d影相影嬴，依家已經係46場win 拋離哂啦

年年有冠咩

佢係我心目中永遠冠軍呀

追住馬房嚟買抵你輸

都有中下Q , 神仙蔡今季累積 70場Q啦

45個第二

數都數錯

你老細隻今日點搞呀 韋小寶又撻 荷花福星直頭大漏閘

係噃，今日4場第二，我喊撚左出黎呀

韋小寶有第三算係咁啦，呢場應該跳出世界win架

炒左個副練 過左呂健威度 一邊即刻廢左一邊即刻由下游變冠練

神仙蔡係全世界最黑仔練馬師，每季都幾乎最多第二，今季應該會破記錄過70場第二

咁你不如話佢無左羅富全啦，但羅富全走左兩季蔡神仙都冠軍呀

踢走伍鵬志 人地咪去呂生度發憤報復lo

鄭：

今季好似差d差d

不過羅富全同大摩咪又係咁

同埋諗番佢贏左咁多G1 貴精不貴多囉

佢今季啲新馬唔掂
以往一隻屈三四w

上季呢幾個馬房博得太盡，d馬狂加分，依家咪難win囉

無運，淨係隻明駿之星都4，5場第二

樓豬唔係未來人黎嫁咩?

我無做未來人好耐啦，發生太多野，我兩年前已經出post警告大家，柒婆兇星降臨香港衰足咁多年，

疾風勁草廢馬

輸撚死人

幾時再出報告?

歡喜心星期三贏唔贏到

唔啦，我影響左好多人，其實香港依家搞成咁都係因為我d報告， 洩漏左天機，以後都唔出了

呢隻超級廢馬一早棄左啦，唔好再哂錢，早兩季就話勁姐

吊頸都要抖下氣
連贏左3季啦大哥

我從來無懷疑過佢能力，我只係覺得佢好無運，季季都係，佢每季d第二都是最多，今季就更跨張

其他練馬師都要為左果5年爭表現 所以都冇計

呢d先係paul蘇既正常發揮

唔係話你博就可以成績咁好，今季個馬場 秩序有左大變化了，唔易賭了，當大家都覺得姚呂是旦一個會冠軍，我可以話唔係囉

其實韋小寶WIN左咁多場回下都好正常，我都無用佢做膽啦

你呢個道理同阿蔡做冠練個道理一樣
你識咁諗就ok了

阿蔡點同佢唔係馬，佢係神仙

我記得上季有一日又係呀蔡4場第二，我喊撚左出黎，今日又係，不過證明左一樣野，阿蔡攻勢來了，殺呀屌你。

莫雷拉7個第二

佢領先咁多，根本就無壓力

潘狗唔俾力 常感恩差少少

潘狗點同雷神比啦

末段21.56 點再快啲

騎過第隻啦

講緊其他馬 兩句分開

今年d 馬假撚到
拉馬唔撚再講
君達星 黑撚到

幾時改名做中二病阿廢

唔係44場都影相掛

影，不過係selfie嗰種

我覺得馬場個 秩序開始變啦，可能大摩要走了

起碼有1/3，都15場啦，15+26=41

旺蝦王輸比爭分可能都計啩,因為平頭當兩場

有D幾次P既,影贏一次加左分加左磅或者升左班
下次P都無啦

關咩事
呢兩年蔡頭啲馬最後50差左好多

以前2，300米已經爆上黎過哂
100米繼續拉都拉唔住

呢樣都係，今年特別嚴重，今年都未試過一日4win ，3win都好似無乜，以前一日3win係好譜通事，今季真係好差，無運就季季都係。

往年d新馬 ，賣2.5 倍直路都gel定頭等收錢
今年邊隻得

無隻得
以前果啲無懼風雨 山頂 紅衣神仙 熱但係買落去係穩
同今年啲狗餅馬差勁遠
全撚部勁皇子級數

但係佢都有爆下，上次火車番同佢爆左隻99倍

一隻半隻 贏埋唔夠輸

睇數據，佢26場win45場第二，即係有71條Q,
PQ更加有過百條，係賭win真係食得屎。

今年澳洲咋新馬應該冇咩黎香港

一係等希斯
一係就班有錢佬都唔買馬，做下馬底出算

下季有希斯精彩好多啦

無懼風雨 山頂 你認真定玩膠
兩隻都1.x 倍跑撚到斷腳喎

上季尾同大摩互燒 可能用埋今季D貨 今年批新貨又無料
不過今年贏咁多G1唔怕啦 贏一場頂十場

斷腳之前果啲韋達曲尺手唔講嘅
一隻屈你四五場
廿幾三十隻新馬
換馬又夠快
咪拎冠軍囉

好多馬主無得拉頭馬呀，擺得係蔡度梗係為左拉頭馬啦

店大欺客無計
咪由你拉倉囉 大把人爭住搵佢練

全哥拉走唔少馬主，今季全哥都唔掂，我係覺得阿蔡條線全部死哂。

羅富全好鬼
上年去馬師傅差啲冇左冠軍
今年手馬全部谷唔起

上年咋新馬擺一半落今年，點會唔冠軍

所有新馬房都係博盡頭兩季啦，第三四季先見真章。
第一二季你拉走其它馬房最好果d馬，馬匹有新鮮感，通常都有好成績，但當d馬係你馬房坐左兩季無哂新鮮感又用盡而你又要比面馬主唔可以叫佢拉倉，所以通常第三季都會死火。當然有例外啦好似神仙咁。

佢都算係咁 今季熱門仲穩陣過big4

佢再唔掃走d馬，下季都唔會有好成續

最衰神仙練長途都當短途咁練

好多都跑唔耐

好似呢2年新馬差少少就會吃力

而家菜d 52分馬就算上場入位都唔追win

但佢d馬入Q率好高，用佢d馬拖Q重有得諗

蔡都唔多長途馬啦

以前就算風雲小子 獅子花都有料

依家啲平海、傑彩睇到眼都突

屈輕磅重飛都跑第二

希斯下季第一

獅子花開倉代表作，一季win 6場定7場，真係痴線。
今季唔知做乜鬼，得d高班馬靠得住，其它都死下死下。

係，好大機會，佢個 靈犀牧場長期供應靚野

講神仙點可以唔講時代巨星
狗餅練到上班，一戰成名蔡神仙

一班

好似係羅國州拉過去?

咁 電子麒麟 啦？

靈犀牧場唔係賣左俾潘蘇通咩

咁， 希斯依家邊個馬場供應比佢?
真係唔知原來賣左

今晚多多應該有第二

做乜鳩雷神騎隻廢馬 疾風勁草??

希斯澳洲成績其實唔強
係多馬屈南澳
好少上頂班

G1都冇咁多；姐係同神仙爭飯食

其實阿蔡會唔會留番d勁野下季用黎對抗希斯?
如果希斯黎到即刻輸冠軍會大失軍心

阿蔡又第二

多多同勝利紅星可拖Q有得諗

多多都跑成咁，做乜鳩?

起步騎都唔快 可以做狗餅

蝕慢步速

今季蔡d馬做乜鳩?
真係好失望

2倍撚賭仔

133係咪對佢好大影響

望空衝上黎一滴都無

今季無晒堆PPG

諗住兩兩隻冷野

依場仍然用勝利紅星做膽拖Q

呢鋪形勢佢都係內檔打困龍 即係點跑都輸

多多呢隻西馬
上季有場重注佢走去同我十幾疊鳩放

BTW 呢度神仙賽馬討論區?

跑多兩場上三班好過

吹水

榮生隻幸運快車好嘢嚟

一講榮生又諗起個幾隻馬王

今場睇哂

神仙fans討論區

屌，蔡又大熱

今季堅難賭 一係開大熱q 一係爆隻無績無態既馬 D有態有績又成日撚狗

又第二

屌，我買5，9Q.,
比方湯左條Q

隻勝利紅星有d料到，1200包尾追上黎第二

傻撚左，跑兩場兩場第2

47個第二

樓主開完又多2場第二

今年應該有70個第二

薛恩呢條大木咀咁多好馬騎，佢騎又西

上年80個第二

阿蔡中撚左阿二 降
以後叫阿蔡做二奶蔡算鳩數

留番錢星期日賭阿蔡，以我經驗，阿蔡狂跑第二就會回升番架啦

乜上年咁多咩？

source from hkjc

大家點睇隻廢馬 疾風勁草? 咁好分做Q腳有無得諗?

年年最多第二係，一定係蔡同東，今次東都無咁多第二啦

屌 蔡頭今年全部都第二

唔明雷神做乜騎呢隻?

年年都多啦，不過第一都多。
但今季就無乜第一

當驌龍買

PQ膽拖?

我9up,唔洗理

屌你影相呀

好撚驚呀

唔撚好第三都輸埋呀？

咁都俾你平頭

平頭

我都講左阿蔡係超級黑仔黎

我過關Q係1，5呀

真係好撚黑

可能季尾先見 本身試兩個閘之後停咗十日

精算八方

今日有無1w

應該起孖掛?

隻至尊高升都win得幾 勉強

頭兩段快成秒 佢要死隊先跟到下咁

阿蔡d馬今季就係咁，隻隻都死死下咁，係一班馬重keep到

上年請跟我來啲姿態唔見晒

無左13少合作係咁廢

唔止請跟我來，佢其它馬以住最後衝上黎個段都好勁，今季隻隻都衝唔上

11季冠軍都廢?
我唔準你咁話阿蔡

係我都舉例，佢上年隻金匯昇 簡國能個場都好勁

佢幾乎隻隻都跑最後200靠衝，可以成日去乜鳩大陸練

可能成日去從化搞到d馬咁

今場隻請跟我來得唔得? 隻野好似壞左應該跑唔番?

真係起孖

阿蔡個pattern 無變

智力寶Pq膽

之前有13 少合作呀麻

嘩，好多世紀前啦

今季D新馬廢者，之前實有幾隻4，5連W

得番d一班馬可以連捷，其實都幾場第二

成個馬房好多馬都無分響手

牙菜d馬好易玩
新馬第一季一定拼撚到半條馬命
第二季開始計俾盡1win
所以如果有牙菜第二季既馬係熱撚到瀨屎既一定飛撚咗佢博佢仆街， 其他馬好分頭

每季都係啦，呢個唔係理由，蔡用完d馬就會掃走唔會留，係唔知做乜鳩重要留隻喜歡心

勁皇子
明明啲五星特工跑谷泥都搾到幾場
呢隻居然咁廢

勁皇子都有win過一兩場啦，隻喜歡心呢三季做乜鳩?

以前呢啲掃走左啦

點會養到兩季

講開又係，以前好多好馬都入唔到蔡個倉，好多馬主寧願係佢d衛星倉等，近年都唔多見了

羅富記搶，13冠又搶；仲有咩衛星倉
佢老婆條水喉又好似冇咩用

同一班馬主好多走哂去羅記度真係影響幾大，下季重要希斯開倉，真係唔樂觀

咁大摩頭都走
睇下拎唔拎到忠心勇士同美麗系返黎

蔡頭係未同希斯一齊開過倉
會唔會咁順攤輸俾佢，話哂都N季冠軍

我都有諗過今季蔡放棄，留番d馬下季正面同希斯打仗，如果希斯一黎就冠軍，蔡都幾無面。

同埋最慘蔡教哂d野比d副練無耐就走，咁樣幾乎年年都要教個新副練都幾煩同埋影響馬房運作

邊個騎先

飛左BTC好多次？

華人一哥

鬼叫佢呢個老婆唔識騎馬咩

佢大把好勁嘅新馬嚟緊
呢水啲新馬好過今年個啲

即係邊個

有關係咩？

今年果d做乜鳩? 比人水左?

牙蔡主要靠派斯貨
佢今年啲貨唔得冇計架喎

年年都保持到，今次點解差成咁? 同貨源都咁?
其實係馬房問題定其它?

你咪搵下Price呢一兩季舉咗啲咩馬返嚟

佢d馬個個搶住要啦，如果唔好咪做衰自己個招牌?

派斯係馬販唔係breeder
佢玩法係年年去舉一大堆幾萬澳紙既貨再俾人喺當地做基礎工夫
跟手三球一隻賣過黎(好似係)

大摩個仔係咪就係做緊呢啲

美麗系好多都係同Price買 的

係呢一二季先多咋

呀菜開倉果陣狮子花5班馬都練上頂班啦
d馬唔得就無計？ 唔撚係掛

連左4季比人抖下氣都唔得

size依家都係PPG多, 都唔係靠轉倉馬

george啲馬貴好多

不如話果時d華人倉廢

當然無問題，但佢成40幾場第二，多到有點跨，除左黑仔我覺得真係有d問題? d馬衝上黎隻隻都無力咁，有d奇

佢好似呢一批馬都好撚細粒，1100磅樓下

我始終覺得係馬房內部問題，同埋咪鬼攞d馬返支那練啦，根本就控制唔到

無從化倉佢要掃走6隻馬

佢啲馬係大陸試閘場場輸十幾個馬位

根本就無用，個d乜鳩喜歡心未成日上支那練囉我講上兩季，練到壞左

好利運來

始終有啲馬鍾意對住啲草嘅,特別係歐洲PP

喜蓮彩星呢兩季有從化都KEEP到個磅

但長途跋涉運黎運去，上面又難控制，練馬師根本唔能夠完全掌握上面隻馬情況，係馬會奶共先咁做，正on9仔

不如你講下有咩難控制

外國好多大陣營都係遙距控制

班副練同騎馬人咪掛住叫雞搞人事關係，控制點都唔夠係香港咁貼身清楚囉。

叫雞

從化無雞叫?

勝利紅星匆出幾好數據

又大熱又外檔，只宜做Q膽拖冷野，
10拖1，4如何?

今晚又出歡喜心，隔個星期又出，想點

又出金匯昇又大外檔，但雷神騎有20賠，PQ膽有得諗

又遊馬河

又hea跑，
又要得星期日

買咗鄉村

佢d重磅馬真係唔得

死入內欄癡撚線，巴度騎得好過佢

策騎指示要輸都無計

我1，6PQ呀

最尾回到67蚊，唔怪之得針

唔通下隻係勁皇子

呢隻一季最多一win, 下季都掃走啦

今季神仙蔡冇左d好多分係手既PPG
成日D馬贏一場又冇影,又要減夠分先再贏
有幾隻直情減曬分都唔掂

我見阿蔡不停出舊馬出黎出去都係果幾隻，但跑極都無影，好似隻喜歡心已經跑左4-5次但無場近但又要不停跑，分都減左好多但隻馬已經唔掂但又不斷出，輸死人啦

幾隻啦
金匯昇 請跟我來 傑彩繽紛 弘曜風 首飾傳奇呢堆成日輸唔遠 減分減好慢
今季多左轉場玩冷P
勝利紅星 疾風勁草呢D以前應該會操到十足一出即食,而家玩下路程換賠率

今季佢注重頂班馬成續，暫時贏最多獎金係佢

喜歡心仲唔掃,好奇怪

呢隻野呢兩三季都好似無入過P?

精算風暴 志同道合 請跟我來 好多高班馬仲未減夠分

平時蔡實掃走啦，今季係咁留d廢馬唔知做乜鳩?

好似係

上場有買，今場都無了

喜歡心無記錯出第一場就win， 好似20幾賠，我有中，不過都起碼三四年前事

呢兩季已經唔敢掂呢隻野

貝力斯季內第三

無乜印象

掛住貝蛇

掛住安國倫

賽馬真係好危險

可以傾家蕩產神智不清

還我沈拿

美麗多多

咁都可以輸出閘大脫腳，唔係就win硬啦，1，11架

平海熱成咁1.5
應該嬴啦神仙

今場又第2

牙蔡心諗口孖啱啱咁樣斷

都話佢係全世界最黑練馬師啦

希望平海唔好有乜意外啦

傑彩繽紛又第二

好心就咪撚撚張基條廢老出黎講啦out撚哂

懷疑樓主就係牙蔡本人 堅持為蔡抱不平

我係佢超級fans黎

我都係超級fans

勝得精彩又係P馬

巴打覺唔覺蔡真係好慘，季季第二多到啦，

好多時都係咁啦 輸少少又要加分
好似隻嫡愛摯寶咁,上季未贏都跑到加左10分

我留意左好多季d評分員對蔡d馬加分絕不手軟，我記得有次風雲小子win加左21分，跟住就無win過後來拉倉去左大摩度

唔覺 之前太風光

你無留意開，佢就算冠軍但季季第二影相輸都係超多，好多時都一日4場第二，睇見都心痛

心痛咁誇張

會唔開心，你唔明做fans果心情，佢真係好無運

蔡 30win 49第二

唉 單win無買p

呢隻野希威森騎左幾場減夠分諗住爆呢場點知又第二

愛倫叫咪

咁不如話老簡

愛倫真係馬神嚟

心目中最好既練馬師

優勝劣敗, 學下人地姚本輝45W得18個第二

戰利品 喺外面蓬蓬聲上緊嚟呀

輸俾大印銀紙嗰場真係慘
前一步後一步都贏，係嗰下影輸

呢d唔係學，呢d係好運，成日影相輸或輸短馬頭根本係運氣問題

呢d場面係蔡身上成日發生啦

琴日比隻幸福掌聲害尻死

我好鍾意戰利品，所以特別深刻

係撚運
係d馬鬥心唔夠/騎師唔撚識壓線， 擺明係實力問題

跑馬都係賭博，賭博你竟然話唔關運氣事? 當然實力都好緊要啦

歡喜心減夠分益容

影相點會唔係運

一半騎功一半運氣啦
如果完全唔關騎功事
當年志叔就唔會俾人叫做壓線王

又歡喜心?

蔡到依家49場第二，而帶頭姚只得18場第二，真係唔知點講好

呀蔡咁快郁手爆隻精算八方，諗住佢多多先郁

五個第二都終於贏 恭喜

無買，買左常勝心

精算家族原來成年無贏馬，今個月連贏三場

屌我又係

郭能一騎隻馬就唔加速

我揸Q膽但係冇拖濃有

我孖寶常勝心射多多，點知

我有拖但買正Q, PQ太熱

雷神唔知做乜鳩

勁皇子

又黎? 咪玩啦

馬匹退役 / 取消登記

以下馬匹已告退役:-

勁皇子 NASHASHUK V143 蔡約翰 25/03/2020

一早要啦唔好害馬迷

發覺你神仙fans都完全唔留意news

金鎗六十

以後留意多d囉

仆佢個街，咁都頂唔到

智力寶

蔡今日有機會3win

智力寶咁都可以執多w

通常呢d終點影相都係蔡會輸，竟然win到，蔡開始有運仔

恭喜阿蔡今日3win

無分響手啦

馬會應該挖咗好多錢俾政府，所以投注額咁大，彩池咁大，但派彩比以往少好多，根本搵笨柒 ! 如果唔係馬會科水政府，正常六合彩冇得攪珠，馬都應該唔俾跑啦 !

3WIN

尾場又係成堆啦啦隊,不知所謂

反cup冠練!!!!!!

好耐無試過

如果真係得，佢真係神仙啦

又俾d希望撚蔡fans

咁都放到返黎

而家差12-3場
真係有機會

幸運快車 秘密武器

聲勢 唔知出未

現在跟姚相差12場，下個賽馬日已經是4月，仍有29個賽日，領前的姚呂完全無冠軍相，蔡會唔會再冠軍? 好睇佢個決心同夠唔夠運。

告東尼都有機架

十年前就有，告仔見哂底自從輸比葉楚航

其實你有冇睇過人地手馬

年年都差不多啦？

如果蔡神仙以今季手馬都贏到冠練 咁其他練馬師都真係幾廢

睇下人地馬房,又多三四班馬,又收轉倉馬,成到正香港賽馬最大優勢

你神仙又多二班馬,邊有咁多賽事比你跑

我覺得係大摩羅記有能力

你覺得告仔最有冠軍相?
我只知姚呂都唔會係冠軍，近幾次睇佢地博極都win唔到。

今季羅記有咩能力

睇多兩個月先算啦 告仔絕對有得咬緊啲

我講練馬能力，佢今季回一回啦，你估個個都係神仙蔡咩？

係，絕對可以前三名

神仙可唔可以冠軍?
機會一定大過姚呂啦。
蔡狂出馬係咁減分，好多馬都減到差不多啦

我覺得一個馬房爭冠嘅動力係來自果堆52分嘅ppg
呂就唔使諗架啦，佢應該都係放眼大賽
而加睇嚟姚就最多呢啲新馬，接近十隻
其中金莊令 雪茄之友進度都唔錯
再加上寶成智勝 玩具達人 上校 團結力量 開心有你 高大威猛 年年豐收
呢堆馬入哂正軌
淨係呢堆三四班馬已夠佢爭冠軍

至於呀蔡，新馬唔算少，
但有堆未改名，未開操嘅
另外一堆仲起從化適應緊
進度較好應該得聲勢同皇者芯聲
仲有隻美麗多多應該爭到2win
其餘今季已經跑過嘅ppg 咩勁卒過河，連連行運果堆幫唔到手呢
我同意佢有堆比較高分馬減左啲分可以睇住
但照睇唔足以追到十幾場囉

最重要香港賽事係四班1200 1400為主 你落後人地12場人地多你成手4班馬 何來機會會大過人地呢 更加唔好講神仙好多PPG仲係生

啱啱check過姚本輝真係比其他倉多好多4班新馬
計埋上面數過交到成績果堆
根本大把子彈同你玩
加上而家佢係領先果個，其他倉邊有得追

新人想問下
佢係靠咩做到 冠軍練馬師?

勁囉

巴打覺得姚最大機會冠軍?
我覺得佢能力係有但應該無能力攞冠軍，佢從未入過練馬師頭3名，都好似未試過一季win60場以上，今季可能會?

good question,
我想問埋告仔果年做乜鳩?

我睇今年係佢㗎啦
始終攞冠軍除左練馬功力同部署之外
兵力係最重要
佢個倉太多質新當起嘅馬
呀蔡有料係人都知
但你可以睇返佢上年
有勝得精彩5win 夏威夷4win 旺蝦3win 美麗滿載5win
鄉村瑰寶5win 弛曜風4win 好利運來5win
呢度7隻馬都貢獻左30win

今季跑到3月尾先勉強出到隻明駿之星3win
形勢同往年完全唔同啦

肥鬼都一樣啦,咪又係贏

除左勁飛翔
我真係諗唔到當年佢靠啲咩馬拎冠軍

隨心隨意係咪個年？

係，講得無錯，數據都啱哂，但難保佢餘下馬季有幾隻都攞幾win? 好多馬減分都減到咁上下，有機會反彈，我都知機會唔大

一隻減分馬有幾WIN係手咁佢使乜減分

睇哂
全靠十三 同埋 潘
華將竟然唔係用來落班

係囉
果啲咩精算xx 紅運xx 志同道合志趣相投
減得嚟都季尾啦
精算執到1win咪算係咁

仲有榮智健果幾隻有係無咩料到

中神通奶過兩次野

個個學某冠軍練馬師咁真係你睇埋我嗰份

幸運快車可能有兩三win ,其他個啲...

果陣應該仲有安國倫

好似試閘都唔錯

聲勢好似幾勁

暴風俠又撚

不如咁睇啦，三月呀蔡win左8定9場? 咁如果佢4，5，6月每個月win到10場啦？

唔好諗冠軍喇，不過三甲都有機會既

上年點都有有雷神做主帥

自從鄭雨滇收皮後，肥鬼先開始走火入魔

隨心隨意

今年冠軍姚本輝啦

仲有跳出世界3win

聽日呀蔡幾多win好

未買排位

星期日又hea陣

2 win ok?

屌你又第二喜勁驥

牙拉cls

又可以睇夏威夷點樣贏美麗傳承

方仔當年有手機皇

今年隻關鍵時機 再唔贏
應該等下季掃幾w

愛駒蒜頭仔

旅遊名牌
各適其適
奇無極
大有作為
隨心隨意
自成一格
好似主要呢幾隻

除非場地起好大變化令放頭佔有極大優勢
又或者添滿意轉倉後跑得返，縮程賺級數
否則夏威夷都真係贏梗嘅

蔡d馬成日都無啦啦彎左架啦
輸有幾出奇

夏威夷變化地跑過兩次都贏唔到

今日都無落雨，可能快地啦

上場阿蔡放水比美麗贏啦，今場係夏威夷鳩啦

坐2望3

平海掌星 基本上好難輸

據聞今年韋達好多新馬都係阿蔡個邊搶番黎

基本盤，夏威夷，平海，蝦王，點都中兩場啦

1834633

原來夏威夷跌左廿磅
傳統智慧小休過嘅馬再跌磅實屬大忌

嗱係咪呀 個地

訓左身未, 笑死

影都冇
跌磅隻馬可能彎左

嘩屌 又話贏硬

人哋咪話夏威夷鳩囉

嫡愛摯寶 追數

希望正本戲跑得好啲

訓左冇睇，夏威夷贏幾多個馬位？
啊蔡做左冠軍未？

樓主好多人搵你

尋日見到佢覆依句都心諗同佢討論黎都哂氣

咪話唔益你地， allin 偏偏w可以翻身

樓主，我們到了，你在哪？

夏威夷輸比奔雷

夏威夷近績
6 1 2 1 2 3

兩屆香港馬王「美麗傳承」，上仗於1400米一級賽女皇銀禧紀念盃重新贏馬，走出低潮期，今日第三場出戰1600米二級賽主席錦標，結果「美麗傳承」在好拍檔潘頓胯下勇奪冠軍，獨贏2.5倍，追平一代短途王「精英大師」以及名駒「永勝」18W的頭馬紀錄，總獎金更突破1億元大關！至於今場大熱門「夏威夷」三甲不入。

好失望

唔怪得休左咁耐

我都對你好失望

所以話用力咁多仲去跑場1400 G1, 想變佳龍駒咩

一訓醒見到夏威夷影都無，我宣布阿蔡今季冠軍夢已完，大家唔好再發夢啦

蝦王正路好多，識買呢場一定係買蔡Q

得你發夢咋嘛，我地好清醒

勝敗乃兵家常事，大家唔好失望

比老母打暈左冇睇 夏威夷贏幾多個馬位？

上面d巴打咪分析哂囉，跌謗加場地，所以我成日叫人唔好訓身。

瞓左無睇
蝦仔贏幾多個馬位

-1

好驚平海都輸理

勝敗乃兵家常事嘛，有咩好驚

買左，Q膽全餐，我唔撚信無錢收

有錢收
不過蝕水
簡單一注單win咪算

有機會爆冷脚

平海掌星

瞓左無睇馬
牙蔡今日贏左幾多隻

樓主又贏

兩個原因，一係做馬 一係蔡d馬唔識跑變化場地。

再宣布蔡今年無可能連任冠軍，大家唔好再追佢。

我發現你成日騎劫我地
成日係度大家前大家後，由頭到尾得你自己係度吹捧

成個po得樓主一個迷蔡，跟住叫人唔好再對蔡有幻想

樓主尾場有冇料

果然

撚哂狗

過嚟食花生

無啦，蔡約翰啲馬跑晒

潘雷熱野好嗎

牙菜強陣個陣一定有4班 d變倍戲
今日見佢4班出咩就知hea陣

由頭到尾都係得樓豬你追咋喎

無蔡唔識買

幸運快車今季會唔會唔攞出嚟跑

樓主有無諗住放過阿蔡由個po沉

33 win
50 亞

咁等佢下次3win先再推過啦

無蔡先中

派下我

派乜?

贏咁多 派下錢

全日計都輸

有乜所謂

下星期日又3win 啦

支持樓主

第幾多個第2

51

我都宣布左今季阿蔡無可能冠軍架啦。

52

真係有機會

連連行運咁都贏似番蔡d馬

研乜鳩呀？都阻唔到

屌你，研咁耐好撚危

告唔甩下面場次大把花生食

好危，告咁耐好大機會甩，我都話蔡係超級黑仔黎，贏場馬都咁難

好膠無事，叫緊湖架大佬

呢場明做5-10Q, 有兩條傻佬走去篤爆, 估下下幾場有咩事發生

有乜事發生?
呢場夠比隻1篤爆人地條孖寶啦， 部署曬都咁

too naive

34 win
53 第二

屌你，蔡約二又第二，傑彩繽紛連續三場第二

54啦

無眼睇

今日咁樣當還返上次連連行運筆數

連連行運成季都無兩次，
傑精繽紛就一季幾十次。

I mean係莫 孭足成日飛

買左兩次win

三場都係輸少少，呀蔡真係超級黑仔黎
我三場都有買不過係拖Q

先手都走唔甩
潘踢得好

兩個都騎得好，雷神走位都好精彩，輸馬輸運無計

星期日估下阿蔡幾多亞

不要再說了，應該兩win，蝦班點計都贏

今季一直都冇一場賽前覺得穩win

蝦王win得

呢個星期喎

自
搞錯左

平海，精算，喜勁驥 ，點都隱有兩場第二啦好運d會有三場第二，蔡約二

蔡約二

美麗多多贏硬啦
留錢買大啲

又漏

季季第二多過第一起碼一倍，今年有機會過百

真架?

邊有可能過百第二

接近啦，依家都54場，蔡好多時一日兩三場第二架，keep住個勢真係過百架

上年80 今年過100?

我覺得蔡今年重黑過上年，第二一定多過上年，就算唔破百都接近。

平海有無第二??

冇

咁喜勁驥呢？

阿蔡一定唔會令你失望又第二
又係輸少少，咁keep住個勢今日應該有三場第二

55啦

尾場好大機會第二

下場點睇

樓主節哀

所以咪話會接近100囉，我對蔡二有信心

幾場都好大機會啦

其實用蔡二d馬拖Q贏面係好大，因為真係好多第二，我都中好多Q同pq

又短馬頭第二

我都慣左同預左，今日蔡二應該有3場第二

我day one已經講左，蔡二係全世界最黑仔練馬師

呢場一定用美麗做膽拖冷野，win我買進力同保羅

1.5 win

win就咪搞啦

保羅得翻12賠

屌佢，又第二我講乜都第二架

連連行運?

大熱又死

啦意外，所以win我買保羅同進力，點知保羅又第二

win話左一定唔掂啦

雷閪騎呢隻次次都好論盡

56啦

yes, 又一第第二

距離100場第二又 邁進一步

睇黎至尊都會第二，咁就要捉隻冷win啦

3個禮拜前講嘅呢堆馬
今日又執兩場
加埋隻低班馬威震天
唔好話呀蔡，呂健威都無力招架啦

唔明點解姚可以突然咁勁，同埋真係好好運，連win3場無pays

有細心馬評人指出，副練團隊換了人可能是關鍵。早已提及過，姚本輝不只一次讚揚他那副練兒子姚浩豐，認為他有新思維，馬房今季成績上升，他有很大貢獻，除姚浩豐外，姚廊另一位副練黃裕亨，今季才從大摩處轉過來，亦可能幫助極大；看上季大摩有黃裕亨作副手之一，差點可勝出練馬師冠軍，表現是近年接近最好一季；但今年黃裕亨轉投了姚本輝，大摩成績下滑，而姚本輝卻成績上升。

反而大摩走了黃裕亨，新加入了余詠詩，卻似乎幫助不大，尤其是余詠詩過往曾是麥菲文副練，麥菲文結果要敗走，提早交還牌照回歸老家；余詠詩的副練記錄，真的不能予人充足信心。

另一位呂健威，今季亦有新副練加盟，即是由上季冠軍練馬師那邊轉過來的伍鵬志，同樣地，蔡約翰失去了這位副手，今季成績明顯下滑，而得到伍鵬志加盟，呂健威卻成績大幅進步，兩位前練馬師冠軍的副練，他們的一進一出，似乎對所屬練馬師的成績，均有一定的影響，未知是巧合還是有其他內在原因。

呢個伍鵬志係伍碧權個仔，好嘢嚟

50win

長知識了。

不過有關蔡換副練一事，蔡係經常換副練的，例如容天鵬啦當年換左阿蔡咪一樣冠軍。
近呢兩年咪又換走羅富全，蔡咪連贏兩年冠軍，咁今天又換副練所以蔡就成續差? 一定唔係事實的全部囉

其實今季據聞好多新馬都被韋達搶左 同埋佢之前d 馬如弛曜風 鄉村瑰寶 勝得精彩 用得好盡

不過見到依家個批新馬 好多都係搵番price 或者 John Foote 買

其實好多原因，連續兩季爭冠軍，d馬狂加分，如果有留意開都知道呀蔡每年跑第二的馬一定係最多，以往第二多但第一都多，但今年好明顯第二會比任何一季都多。
再加上黑仔，幾十場第二都輸short head啦
又換副練啦，從化馬又交唔到水準啦。
好多好馬又比羅記13少轉倉啦。

好多好多原因，我覺得最主要係蔡真係好黑仔，好運dd佢只要有三分一輸short head馬好運少少贏埋，依家已經50幾場win啦，你睇下姚幾多場第二，博殺親都win咁濟，今日3win無pay架，呢d咪運囉。

不過英雄地好多利益牽涉，好多野你同我都唔會知架

4隻比哂屎忽龍

樓主我都係蔡fans
但我又覺得冇得咁計嘅
用返傑彩咁計
連續3場第2，如果win咗一場加咗分就未必有第二第三場第2啦

蔡今季啲質新馬差咗係事實
一出即勝馬已經少咗
同埋啲質新馬冇以前咁連貫
以前好似首飾傳奇特駒聯盟呢啲馬
初出跑完place你會好有信心之後一兩場會win到
今季好多隻啲進度都好徘徊
好似上面講嗰兩隻同埋凌駕勝利紅星咁
以前個蔡呢啲馬你點會諗到1W交唔到出嚟

今年D 52 PPG 跑黎跑去都2345

美麗多多同至尊高陞昨日直頭失望 如果以前 你會好有信心當姚本輝呢兩隻馬無到 贏硬咁滯

題外話，我想講韋達個兩隻量化歡騰同威風澟澟呢隻price 馬 如果被阿蔡練 我諗應該好勁 量化歡騰贏完之後 無厘頭增程千四

希望阿蔡下季變番前兩季阿蔡

阿蔡練唔會比田雞騎先

至尊高陞算好啦
都叫交咗2W出嚟

平海掌星都好啦 2 win

不過依家閉門作賽 好多做假都做得好明顯

真係有啲好明顯
琴日美麗多多嗰場已經係
十幾蚊大熱走死位
兩隻落飛馬串Q

阿蔡今季d馬無哂爆炸力無哂活力同維持唔到個勢係事實，上面我同好多巴打都講左好多原因，今季阿蔡所有衰野集於一身，我呢d fan 都未試過好似今季咁灰，希望佢下季好翻啦。

走咩位都輸
騎落去無既

我都係阿蔡fans 真心希望下季好番

黎緊聲勢將會初出 睇下有咩表現

GOALLLLLLL

叫湖，緊張

買咗咩

孖寶射平海

贏

進帳一場

隻平海做乜鳩?

我都買咗牙蔡孖寶 安慰獎都冇

真係唔知佢做乜鳩，今季捧佢捧到好灰

之前提過嘅聲勢終於出場硬撼寶成智星
如果佢有以前勁勢咁上下就好了

有人話新爭分奪秒

新勝得精彩夠做

新盈彩繽紛啦
我愛駒

試閘唔錯 個勢唔似四班馬

呢隻本來不下於天久 可惜

泥地嗰場直頭當天久冇到啦
132 對 108 照彈開贏

唔好吹咁大住，到時一出又得兩倍win，又跑第二就hihi

但係香港短途錦標輸返

一陣原來係第二隻表參道

蔡呢個星期日應該有兩場win啦

靜靜地贏.gif

希望唔好落雨啦唔係夏威夷又有藉口輸

蝦班平磅一檔無得輸啦掛?

最少5-6倍啦 , 有隻1咩咩飛

係囉
樓主條數點計出嚟
有隻大熱新勝嘅寶成智星喺到
聲勢熱極都有4-5倍啦

阿蔡馬加雷神實野飛啦

希望有4-5倍啦，係就買得過

姚本輝d短途馬練到咁勁隻隻幾win
又小博失成50win先得果廿幾個第二
牙菜應該輸得心服口服啦

幾時出番隻精彩日子咁既馬

唔知神仙啲馬點輸 5win閒閒地啦

星期日神仙最少少4win

睇中左條牙蔡淨Win 4X1
披都唔洗補

聲勢 夏威夷 旺蝦王 3win

咪燈

落親雨佢d馬都大熱死火，依家又落緊雨

蔡係唔緊人燈架，因為唔燈都死

馬會善事力場夠勁，開跑前會停雨

又係你條撚樣想燈鳩我蔡

都唔知你地驚乜 我已經準備好支gel啦

顫抖吧！ 姚本輝！

佢濕鳩嚟

靜啦屌

上場又係落雨，夏威夷輸到唔見左

希望在明天牙，加油

Yes ar
Agger

唔落雨好地，蔡坐兩睇三win
落雨，又零win呀屌你

再放水比摩，我係唔撚會原諒蔡架

不用分那麼細，大家都是John

其實唔係放水比摩，係放比面美麗系囉，今場見真軍啦如果唔係變化場地

中呀!

今日好天，全兩望三win

嘩 今日7win?

靜靜地

聲勢出場硬撼寶成了

有7倍正呀喂

連1都出頭
今日蔡有運行

一陣實落飛
估計5倍開跑

初出11檔，第二多

雖然我支持姚本輝持冠軍
但賭馬冇理由同荷包作對
呢場一定要6飛1

7.6 好似唔多夠信心，睇路

臨開跑會落
仲有5分鐘

我就唔賭win, PQ膽拖算

贏唔贏就唔知
但肯定有綠格

頭場隻1都出頭好驚喜

聲勢5倍開跑

6.9飛唔似

有飛冇料

真係5倍開跑，巴打大戶黎

其實有得計...

教我

留番d錢賭蝦王

得獎者 重鎚出擊

PQ拖埋唔反對，重鎚唔好，留錢賭蝦王啦

睇唔到蝦王呢場可以點輸?

唔洗諗咁多，蝦王拖蔡一對，重Q重PQ

我等撚左幾個禮拜就係等今日

做馬，屌佢老母

1號無谷 下季見

收皮啦張基，鳩upper

2點輸

張基真係鳩upper

樓主係咪同蔡決裂

john size今日大賽日幾多win

好撚灰，不過最尾兩場照買蔡

蔡又多兩場第二

尾場又輸short head ,屌佢

決裂未

冠 36
亞 58

條4X1 molamola

未，我用蔡黎拖Q都有錢收
不過尾場中唔到

4 x 1 place 咪收錢囉

唔好賭win 喇
隻隻都50都腳軟

旺蝦王都燈鳩爛埋啦

一向都話今季賭佢d馬用黎拖Q啦

不要再說了

旺蝦未必咁高
閪拉咁多場都贏唔到

今季阿蔡d馬真係越跑越差，以前佢d馬係一場比一場好

旺蝦王前一場都睇到狀態回落哂

今次谷草阿蔡三隻都熱 但都冇win相

可能又執多兩場亞

今季目標係破100場第二記錄

歡喜心終於轉倉了

轉咗倉咁耐依家先講

轉倉一個月都無，轉倉初出第一場依家唔講幾時講?

淨係今日都輸到仆街

巴打第八，九場買乜win?

之後買左第9場，今日全軍覆沒，星期日再努力

你學咩人做fans呀係度駁咀, 勁皇子退役歡喜心轉倉要靠人講先知, 馬房其他馬依家操成點又唔知, 其他PP/PPG背景操練全部一無所知, 其實你識啲乜

星期日又弱陣

終於忍唔住問

星期三強陣

咁又唔係既

幫到手贏錢就做fans

我都係告仔fans , 田雞hater

喜勁驥點輸

必蛇型到

望住練馬師個名就一野轟落去架啦
使鬼理佢咩背景咩

乜要專家先可以開post架?
你咁識野你咪開個post講飽佢囉。
唔鍾意咪米答囉，其實你又識幾多?

屌，佢專家自居，其實個個都可以講自己鍾意講乜架啦

指定亞軍 諗定邊隻win先

旺蝦馬級數最多值三班，跑大賽輸級數

你講乜？

john moore都過埋john size

又第2

又係輸short head

60場亞軍

牙蔡起孖

好撚慘

星期六應該三亞

上次聲勢奶哂嘢
今次跟唔跟皇者芯聲好

呢隻仲熱

樓主睇皇者芯聲未

大摩拎冠軍？

廿蚊！

啱啱起身
慳番

個個都話姚贏硬，一陣有唔同意見又會比d老屎忽抽水，不了

今季賭蔡真係唔好買熱野，今場連連行運做Q腳就最正又好分

我輸咗

派斯貨都跑成咁

今季好準嘅跳出世界又會點呢

又大熱

呢隻以為谷草先會秤先
點知直路2w

蔡馬房今季奇葩竟然可以保持